分享自己一個故事 我老竇係有錢佬

人冇乜生存目的 不過好彩有既係錢 有時覺得 雖然老竇冇乜俾關愛我 但至少有洗唔曬既錢 嫖賭飲吹16歲已經試過曬 有父幹真好

既然係咁，點解唔試下做善事。當街派錢？

派錢就冇試過 不過助養佐30個細路 得閒會同佢地寫下信交流

可唔可以幫下流浪動物

我都有！！！培幼會？

quote from 樓主舊po

我讀得書少 個學位都係我老竇買俾我 好冇癮

我會話真 成長路上冇乜屋企人既關心 老竇所有嘢都會幫我安排曬 但永遠唔知我最缺係乜 老土d講句 真係窮得只剩錢 心靈好空虛 都唔知人生有乜意義

宣明會 培幼會都有
btw絲打都幾有愛心

早期捐開，呢家廢事停啦

其實我都有 早幾年係元朗搞佐個狗場俾流浪狗 但真係好少人領養 望住佢地一隻隻咁走 個心真係好灰

多謝巴打有錢又有心
唔似其他二世祖

好事黎既 我淨係希望唔好有細路好似我細個咁不幸

你講既野講笑架咋麻????

如果係真, 我岩岩睇緊一個故, 講緊你

真ga 邊個故

呢個 + 呢個章節!

r d0,